[又炒上天]美國任天堂宣佈9月推出迷你超任 有洛克人X有FF6

當中仲有因改為開發Starfox 64而中止開發幻之作品Starfox 2

Contra III: The Alien Wars™(魂斗羅スピリッツ)
Donkey Kong Country™(スーパードンキーコング)
EarthBound™(MOTHER2 ギーグの逆襲)
Final Fantasy III(ファイナルファンタジーVI)
F-ZERO™
Kirby™ Super Star(星のカービィ スーパーデラックス)
Kirby’s Dream Course™(カービィボウル)
The Legend of Zelda™: A Link to the Past™(ゼルダの伝説 神々のトライフォース)
Mega Man® X(ロックマン X)
Secret of Mana(聖剣伝説2)
Star Fox™
Star Fox™ 2
Street Fighter® II Turbo: Hyper Fighting(ストリートファイターIIダッシュターボ)
Super Castlevania IV™(悪魔城ドラキュラ)
Super Ghouls ’n Ghosts®(超魔界村)
Super Mario Kart™
Super Mario RPG: Legend of the Seven Stars™
Super Mario World™
Super Metroid™
Super Punch-Out!! ™
Yoshi’s Island™

歐版

鬼佬鍾意超任甚於紅白機

上次炒到成千幾蚊部

今次真係估唔到

仲要分日美版配色

買歐板

隻隻game都想玩

ニンテンドークラシックミニ スーパーファミコン、10月5日発売決定！ 幻の『スターフォックス2』のほか、国内では『FE 紋章の謎』や『パネルでポン』などを収録

日版有幾隻GAME唔同

實炒過千

Contra III: The Alien Wars™
魂斗羅スピリッツ 1992/2/28 KONAMI

Donkey Kong Country™
スーパードンキーコング 1994/11/26 任天堂

Final Fantasy III
ファイナルファンタジーVI 1994/4/2 スクウェア

F-ZERO™
F-ZERO 1990/11/21 任天堂

Kirby™ Super Star
星のカービィ スーパーデラックス 1996/3/21 任天堂

The Legend of Zelda™: A Link to the Past™
ゼルダの伝説 神々のトライフォース 1991/11/21 任天堂

Mega Man® X
ロックマンX 1993/12/17 カプコン

Secret of Mana
聖剣伝説2 1993/8/6 スクウェア

Star Fox™
スターフォックス 1993/2/21 任天堂
Star Fox™ 2
スターフォックス2 未発売 任天堂

Street Fighter® II Turbo: Hyper Fighting
スーパーストリートファイターII 1994/6/25 カプコン

Super Ghouls ’n Ghosts®
超魔界村 1991/10/4 カプコン

Super Mario Kart™
スーパーマリオカート 1992/8/27 任天堂

Super Mario RPG: Legend of the Seven Stars™
スーパーマリオＲＰＧ 1996/3/9 任天堂

Super Mario World™
スーパーマリオワールド 1990/11/21 任天堂

Super Metroid™
スーパーメトロイド 1994/3/19 任天堂

Yoshi’s Island™
スーパーマリオ ヨッシーアイランド 1995/8/5 任天堂

歐美版限定:
EarthBound™(MOTHER2 ギーグの逆襲)
Kirby’s Dream Course™
Super Castlevania IV™
Super Punch-Out!! ™

日版限定
がんばれゴエモン ゆき姫救出絵巻 1991/7/19 KONAMI
スーパーフォーメーションサッカー 1991/12/13 ヒューマン
ファイアーエムブレム 紋章の謎 1994/1/21 任天堂
パネルでポン 1995/10/27 任天堂

starfox2係咪冇出過？
咁咪即係復刻超任仲要有隻新game喺入面！？

歐美版限定好似好玩D

冇
當年整整下去左整64
所以都算係全新

留意返今次個手制係同當年個呎吋一樣

Very Good

超魔界村

上次係老任完全錯估需求，產量嚴重不足先炒到咁貴
今次應該會好d既

班撚屌係咪都照炒冇分別

支那即時跟進

垃圾老任又推返石器科技出黎食老本
幾時比索尼肅清

淘寶生產線start

其實買既人咩心態，明明手機已經全部玩到模擬器

がんばれゴエモン ゆき姫救出絵巻

呢隻超好玩

玩老翻都要大大聲

香港識hold控市

相信擺多過玩

任天堂mini到後期多番貨
個價都已經十算起跳做正常價

細鋪都係照炒嫁啦

買返來儲係一種情懷回憶， 玩晝面唔識玩ps4咩？玩方面唔識玩3DS / Switch ? 就算用模擬器（唔計用唔用老返）都唔夠攞住超任d 制個時質感。 依d 兒時回憶情懷唔係打機老屎佛你識條鐵

無聊器黎喳，乜老本咁好聽
人地收藏家驚部紅白/超任隨時叮，佢就出堆無聊器黎撚化人

擺多過玩係事實有咩問題
你都識講係儲
我句野冇正負面
洗唔洗扮老屎忽屌人
我唔信好多人買返黎日在打夜打

唔同，今次有starfox2 完成版

呢個真係想買
好細個有紅白機之後下一部機已經係PS1
中間嗰段時間真空晒
尤其超任好多GAME都冇玩過

當年入磁碟玩

好快會出部老翻入面有幾百隻game

其實當年d超任博士玩唔玩到嗰堆要add-on chip的game?
當年我玩超任最多都係啱啱讀小學,係大個左後識得呢d電子野先有呢個問題

今次正常啲，太細撳得唔舒服，而且之前跟機一個手制

star fox係咪感人鬼故果個

幾十年前打爆過晒

忽然間又出返

不了, 0創意

又食老本
香港有市場咩?

記得所有Remaster都咪撚買喎

一直冇買